\selectlanguage{dutch}
\section{Onderzoeksproject}
\label{bijlage:onderzoek}
Het onderzoek zal ook gesepareerd toegevoegd worden aan het verslag. Dit omdat de verwijzingen niet werken in de bijlage 
van het verslag. 

\includepdf[pages=-]{DefinitieFase/definitie_V3/Bijlage/onderzoek_fpga_vs_uc.pdf}